# Запуск
```shell
npm install
```

```shell
npm run serve (dev)
```

```shell
npm run build (build prod)
```

# Структура /src
+ consts/ - Содержит в себе константы прикладного уровня. Например, дефолтное значение минимальной цены. Или язык по умолчанию.
+ assests/ - Фонты, картинки, прочая статика
+ components/ - Прикладные компоненты системы. В корне могут находиться общие компоненты. Например footer и header.
+ components/pages/ Папки страниц. Название папки страницы должно соответствовать названию в роутере.
+ components/pages/[name]/ Совокупность компонентов реализующая страницу. При необходимости может содержать подпапки.
+ components/App.vue - Корневой VUE компонент проекта
+ core/ - Компоненты и модули системного уровня (не прикладного уровня)
+ core/components/ - VUE компоненты системного уровня. Например BUS, контролы и т.п.
+ core/directives/ - Директивы проекта
+ core/minxins/ - Глобальные примеси
+ core/plugins/ - Глобальные плагины
+ core/filters/ - Глобальные фильтры
+ core/workers/ - Глобальные воркеры
+ core/interfaces/ - Инетрфейсные модули. Например REST-инетрфейс
+ core/modules/ - Вспомогательные модули
+ core/services/ - Вспомогательные сервисы для работы с cookie, ajax и т.п.
+ core/store/ - Модули VUEX системного уровня (например отражает статус online)
+ mixins/ - Примеси прикладного уровня
+ router/ - VUE роутер и его модули
+ stylesheets/ - Стили (stylus)
+ stylesheets/base/ - Глобальные стили
+ store/ - VUEX прикладного уровня
+ app.js - Корневой скрипт
